三不館 逢星期一 20:00 直播

三不館 逢星期一 20:00 直播

從冷戰到熱戰 世紀疫症到世紀蕭條 - 06/04/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
241K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《從冷戰到熱戰 世紀疫症到世紀蕭條》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

廣州爆疫症下針對非洲黑人
天朝主義下的種族歧視
- 13/04/20 「三不館」長版本

城寨開咗 patreon

城寨
7小時 ·
城寨已經在Patreon有得睇，希望大家能夠支持，令我們一起走下去，在審查的年代，言論自由丶新聞自由是有價的
Become a patron of 城寨 singjai today: Read posts by 城寨 singjai and get access to exclusive content and experiences on the world’s largest membership platform for artists and creators.

關於這個網站

城寨 singjai is creating videos and writing/journalism | Patreon
Become a patron of 城寨 singjai today: Read posts by 城寨 singjai and get access to exclusive content and experiences on the world’s largest membership platform for artists and creators.

link

15,950 watching now 20:37

休息
一陣番嚟

城寨 patreon

共黨直接管治下的抗爭 -
04/05/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
247K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《共黨直接管治下的抗爭》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

好聽

一陣返嚟第二節

講緊攬炒巴youtube宣言

推聽緊

細良睇好天琦

無論乜嘢派都要聽吓今集講既嘢。